元朗黑社會或成為最大贏家

個個又focus返落黑警到

以後同黑警有錢齊齊搵喇

收完錢打人 又有狗保護

嗰晚唔只元朗黑幫
屯門、支那
由市區入去都有

咪又係同一班

佢地無得再分開了

咪亂fo 打倒完暴政黑警先處置班牛屎佬

駁唔到...